Перед скачиванием программы установите python3 и добавьте его в path(для Win).
Чтобы запустить программу скопируйте репозиторий себе на устройство и введите в терминале/командной строке открытом в данном репозиторие:
python finder [url]
, где необязательный аргумент url(если вы его не укажете программа попросит вас указать его во время выполнения) - адрес веб страницы или полный/относительный путь файла.
Программа ищет колличесство вхождений искомой подстроки в переданной веб странице/фалйе.